溫野菜 食評

溫野菜 @ Festival Walk

火鍋

配菜質感唔錯，紅心蘿蔔腍中帶爽脆，南瓜粉糯無渣，略嫌鮮甜味唔夠

豆乳湯底順滑，豆味濃郁又唔會蓋過食材味道

黑松露雞肉夾雜軟骨，鬆軟而有口感，不過松露味薄弱

全部肉類 (包括牛同雞) 都肉味不足，雪味過重，且份量偏少

雜菌燴飯欠缺調味，突出唔到菇嘅鮮味

結論: 推介俾鍾意食菜嘅人 or 素食者，肉食真心非常普通且唔抵，與其加百幾蚊轉日本黑毛和牛，我寧願食一般火鍋店嘅手切肥牛好過

好貴

咪又係牛角

用匯豐卡有折會抵啲既
但一次就夠
無咩特別

溫野菜係日本先抵食